歐美留學生返港

呢一期有極大量留學生返過嚟香港，依家香港對上嗰幾十單確診都係來自大量嘅海外既人，返香港嘅機票基本上係爆曬，勁多人一齊返嚟

如果返緊嚟既留學生見到呢個post嘅話，唔該做好自己家居隔離，唔好出街玩

香港人自己要注意身邊有冇呢啲人，要提醒佢哋做返好自己嘅本分

推10

基本上休息一兩日 就落lkf